free running 鞋真定假, 點解咁多分店可以咁平?

款同馬拉松果d 連鎖店仲要差唔多
但 d 鞋分分鐘平20%左右

仲要咁多分店, 點解可以做到咁

垃圾嚟
利申：前員工

即係點
假野?